情人節大家送咩比男女朋友？

第一年過情人節 想送嘢比男朋友
完全無頭緒要送咩
銀包（佢果個好新淨）
散紙袋（整左個皮革嘅比佢）
錶 （佢買左無耐）
帽 衫 褲 鞋 襪 袋（唔係送過就係佢有大把唔需要買住）
皮帶（佢好少用）
護膚品 （送過）
DIY機關盒 （聖誕送咗）
一餐飯 （平時都煮左）

唔想整朱古力/蛋糕咁行呀 大家有無收過啲咩難忘禮物/建議送咩 收到係會好驚喜好開心㗎
同埋最唔想收到咩禮物都可以講下嘅

唉 2月情人節 4月頭一年 6月頭佢生日

有樣嘅杯
有樣嘅綿花糖

無女朋友 想送都送唔到
Block哂我所有野

頭幾年都會自己諗送咩
之後直情大家講想要咩
唔洗估估下

你送咩佢都咁鐘意啦
有心意就得啦

DIY啲手工勞作 幾有心思 雖然無乜實用性

寧願你俾佢口爆 送來送去麻鳩煩

送佢番屋企...如果我揾到嘅話

整條美少女戰士鏈比佢

我整左個皮革袋俾男朋友

整左幾錢 難唔難整

無囡呀屌

絲打想問返你轉頭情人節送咩比女朋友好

你咩都送過不如真係整過蛋糕好過啦
唔係下下都要物質嘅

手套
天氣轉涼驚佢凍

BB

第一年就送過咁多嘢
上年收到搵人整嘅相架 有得寫名再加decoration果啲
佢同我講要五舊水

蛋糕留返佢生日

睇下佢鍾意收到有心思嘅禮物定係實用啲
如果佢打扮嘅 可以送下唇膏化妝品之類

樓主好有錢

香港未至於凍到送手套掛
真係凍都係一兩日 唔會成日用到

有時未必係節日先送嘅 見到佢啱個樣嘢 就會好自然咁買左